手震 頭暈 流鼻水 無胃口 請問係咩病

無外遊記錄
呢幾日淨係落街買餸 無係街食嘢

初步確診武漢肺炎

LoveG

濕熱

去警署問咩病

無波賭係咁

DLLM我同你差唔多
不過冇流鼻水 但早排無胃口到去咗照胃

做個好市民 驚就去警署報案啦
冇罩唔緊要 警局會盡能力幫你

一定係太耐冇波賭

心病還需心藥醫 唯有睇住澳假先

去警署報失自己

仆街啦戇鳩仔，屌你老母

打得飛機多